CityU 入 想問下18cre core會chur成點

爛grade？？？

year 幾先?
Year 1 18 cre 同 final year 18 cre 係2 回事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩科先
N展同cm都兩回事啦

Yr 3 BBA

如果chur唔過，就放棄煙腸

BBA

BBA放棄煙腸不如唔好讀

咁搏緊佢 18cre

18cred當食生菜